齊齊腦震盪聽日民間記者會玩咩實驗回敬

建議民間記者會示範
1) 棍 with/without 索帶扑西瓜
2) 軍用 led 電筒眼鏡 focus 燒報紙
3) 籐條 fit 紙皮
4) (膠)手指篤穿報紙黑色部份
5) 水平掉重物 vs 高空掉
6) (膠) 煙 vs 風向
7) (膠) laser pointer 燒報紙，等緊出煙嘅時候用鐵通扑落去支pointer度

替好友post

都無證物

示範打去警察投訴科睇下而家個制度有幾完善

7好有劇情

氣槍示範 點睇

橡膠子彈百幾J, 鐵都射穿但果d就唔係殺傷力武器

認真正

應該邀請番班狗嘅表演用橡膠子彈同放tear gas囉

會唔會聯絡其他專業組織用專業角度講議題？
如搵醫生講tear gas 傷害？
如科學專家講警方幾on9?

呢個我覺得OK

依家可能呢個重要d,應該煲大佢

咪撚做膠野啦
小學雞咩

8 用放大鏡係太陽下燒報紙

輕推

push

用bb彈射紙

推

表演打999